TVB開始意圖幫自己洗白，意味住描起廣告攻勢非常有效

講到咁委屈，咪冇撚做囉
有良心既前線記者得你一間咩，記者永遠都唔夠人架啦，你咪轉去第二間做囉
篇文煽情到不得了，又話淚曬新聞部又剩，你估你係十一哥咩

呢篇野有理由懷疑係意圖幫TVB洗白，大家心水清既就知我地既抽起廣告／罷買行動係有成效，並開始對TVB有實質既傷害，所以先出篇咁既野叫我地體諒記者

大家不能夠心軟，TVB妓者必須繼續狙擊，阻擋拍攝，繼續罷買有落廣告既商品，繼續勸商家抽起廣告

因為TVB同警犬一樣，係過街老鼠，遺臭萬年

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

官媒tvb專心奶共啦。

扮咩野喎

唔好再比機會返轉頭!!
今次佢唔收皮就係我地收皮

想洗白收皮啦！！

我無野講

收皮啦TVB